「藍店敗退」四洲集團應該現金流好唔撚掂 長做半價 同將廿元既朱古力減到6元要錢唔要貨

繼之前全店半價
依架玩買100券送多50 重話有效期2年(隨時2年未到執鳩埋)
平時廿元盒既朱古力 買100送50元券
即係100元買16-17盒 重平撚過平時半價

睇黎四洲比人抵制到現金流好大穫

呢隻朱古力係我當年中學潮物
靚囡囡會買黎share

D紫菜難食左好多 狗也不屌

終於肯減價？

平撚過半價 買100券補3元買到17盒
計返6元盒

四洲玩到咁應該好缺錢

批melty kiss幾時到期先

狗都唔屌四洲

過期野咪做特價

情人節會收到D女同學派"好人朱古力", 依隻年年都收到

亦可能真心畀競爭逐漸淘汰
先前咁撚貴
再唔減就會收皮

中學時代高級野黎
買黎送俾囡囡都唔失禮

而家平成咁，究竟平時食水有幾深

中學買呢隻會圍哂埋黎拎

日日大把人買卡樂b 點樣唔掂

而家外面賣緊$18盒
狗衝

結衣bb年年拍廣告
首音樂識背了

6蚊又點呀,咪又係賺到仆街,食撚死

係，應該係聖誕新年入左好多貨，分明呢家散貨

+9蚊換購喎
應該唔係任買

四洲變死洲

老母節做半價散死貨

開心價 唔係換購價
就咁買9元盒
買100現金券送多50元券
即係補3元 103元17盒

開頭職員重話唔係執 剩係做老母節先咁平
依架完老母節就買100送50
應該好撚缺錢 攪到變759長期做折咁

記得叫身邊啲媽媽抵制埋雪印，唯一仲落tvb廣告嘅奶粉商

呢隻朱古力通常冬天先有,
聽講係因為易熔,夏天運唔到,
而且好快過期
btw,最近有支那版,
無咁易熔同無咁好味,
買果時睇清楚是咪product of PRC

依隻朱古力唔係叫雪吻咩

雪印奶粉香港總代理為四洲貿易有限公司

覺得又貴又難食

以前聖誕節先捨得買一盒同兄弟姊妹share

又唔發現少人買咗

日版有結衣

狗都唔屌

我係要全線執笠。

1蚊都唔會買

但759平佢好多

佢賣支那製
日製好食好多

記住港版卡樂 B都係四洲

各位繼續努力

美心同吉野已經半死

360 都係靠廢老頂住

四洲最好快D 死

認著呢堆牌子！

聲稱日本做

狗也不屌

支那紫菜四塊變三塊戇鳩到震
真係搣都嫌麻煩啦

細個果陣好平

依家又貴又舊款

樓主又曲線幫佢做宣傳

小心屋邨特賣場

朱古力應該係新年+情人節因為疫情賣唔出
所以先咁樣賣姐

上次拎起呢隻朱古力個盒睇，d印刷怪怪哋，色水核突又唔啱位咁，懷疑過係假應該係大陸出先咁低質，$9都唔會買

結衣

MK味好重
幾＄Q

一年前屋村樓下特賣場都係呢啲價位
好多師奶買
唔知係策略定係真係做唔住

細字寫住凡購物以$9換購

最後國企收購變紅底

日本賣比四洲散貨？

呢隻以前成廿幾蚊
而家周圍見到$10都唔使
仲以為係假野

元你老母

細個果時好撚鐘意紫菜面生食

都係覺得貴

佢特價都係清貨, 賺唔到幾多

佢一貴返少少已經無人買, 廢老撚會食零食咩, 一陣糖水+中風

以前真係覺得系高級嘢，依家除左士多啤梨，全部都好L難食

平時賺賺埋埋暴利

邊道有四洲零食物語?

佢唱歌好好聽

點解要幫手賣廣告？

買個陣記住睇代理商

無食佢地好耐 好想食

759

關四洲咩事

我都係咁諗

【TVB廣告商】和興白花油，做咗任務未

真係好平 不過都係不了

都係唔會買！

9蚊囉，6蚊呃我入黎

多謝樓主提供著數資訊

都唔知曲定直定幫藍店助攻
教埋人點樣可以六蚊換

宣咩傳呀 6元盒 比你地買夠100盒都唔夠佢交一日租啦
等睇全線執笠變軍票

我諗好多人睇到呢個po真係會去買

我堅想買券再買玩具 100元可以買到150元盒蛋

759好多正野

曲線宣傳

老實講，唔睇呢個POST根本都唔會留意

759入去買開男茶 果陣唔知邊個話健康

咁即係可以買
我地有著數但佢又唔夠交租
多謝樓主提供著數資訊

我就鍾意飲綠茶, 排毒一流

仲可以咁清楚講埋出黎6蚊，你話唔係打手PR宣傳

真係乜鳩都得

留返比廢老食
食到中風糖尿病

著數當前
香港人真係可以黃藍connect
6蚊喎，我好似呢世人都未見過咁平

d零食又貴

係 我宜家想去買

四洲好似係香港代理商

買一盒蝕一盒 要買多啲

講得出係中學潮物都證明大家老啦

放工係其中一間分店見到大排港豬排隊 有港豬佢地都唔會死得晒

過期咋話?

其實真係幾抵 細個食都要20蚊盒

6蚊盒真心癲 邊有錢賺

留意下到期日子

未過期可以大手入貨

佢就過期要清貨
清唔到係$0 x n盒 = $0
清到就$6 x n盒

係咪想隻抽? 我老婆你咁講野?

散倉底貨咋

抵啦

有點苦唔好食

話知佢賣幾多錢，我依家係要佢連收入都無

幫襯佢既 = 幫佢止血

咁大間公司市值先得果10億...都唔夠777玩口罩

咪on9啦 四洲宜家都唔係靠零食賺錢 人地做中小學午餐供應商賺到笑

收皮啦

太難食轉咗食Lindt

送都唔撚要 買四洲野死全家

就到期啫
有人買好過total loss

你post出嚟咪盞啲人見到走去買
唔好同我講咩偽黃乜乜柒柒 一千個一萬個人見到點都有人去
定樓豬係四洲打手啊

你去HKTVMALL 門店SHOP 睇下
好似8月定唔知幾時到期
10蚊盒大盒

本來就WFC無人知
多謝樓主宣傳

智障無藥醫
成Q日幫藍店宣傳

小老闆算

食窮民賤聯呢類野唔怕做
做返正常價就唔幫襯
佢蝕賣先去買

咁你哋仲推文回覆

hktvmall 我而家買野 第一件事開filter 只揀外國貨
所以見唔到

熱門第一位 仲好過賣報紙廣告

你講起我醒起donki賣嘅melty kiss見過made in chinazi

hktv我最近想買依個 次次都話無現貨叫我訂200元

我間鋪以前入就$3 依家貴左要$4

係去門店拎貨先見到

人地人換購價聰明豆,要買其他野先有得平,D朱古力做曬散貨品
你其他代貨補返左差價啦

一日最衰都係佔中

以前無可能3元
以前未有759果類賣日韓零食
全香港都係同四洲集團拿貨咁濟
盒野標廿元 我唔信批發價3元

有冇退貨政策？買完開盒再退錢會點

根本幫人賣廣告

都話我問左個八婆可以就咁買
佢重叫我買券抵d 100送50再買囉

唔好以為係杯葛初見成效，只係咁啱無曬大陸客

A

之前冇得番學，咪仆曬街

第一次送畀女仔就係佢

$100送$50
即係買12盒$108
送多$50(補$4)你再買多6盒
$108+4 /18 =$6.3/盒
係咪咁計？

你唔願相信 唔代表事實唔係咁
不嬲源頭來貨價都係低
如果唔係中間啲代理運輸門市點層層賺錢

四洲代理好多日本零食, 過往D支那水貨9同自由行掃唔少返支那, 所以四洲呢D入口商會同日本簽長約定好每年最少要攞幾多貨

咁成大半年都封關, 冇晒支那人落嚟, 年頭D過年貨都未清倉, 新貨訂咗就繼續入, 遲吓塞爆倉擺過期都唔出奇, 咁咪要大減價散貨

遲吓可能會係街頭同垃圾站發現大量棄置過期零食

豬肉我去百佳買美國冰鮮
又平又大舊
不過要同師奶搶

百佳啲中國豬肉成日賣剩無人要

2月新年果水貨壞架啦
依家一街係到散拜年貨

邊到? 我想買紫菜

買完 開間黃網店倒賣$12/盒
都賺一倍

大陸版狗也不屌

冇食好耐了

你又唔係行內人 憑咩講冇可能

黨鐵站

要戒埋povky 同百力豬，想我絕食咩?

咁啱喇 捕定門口影港豬

好多人活在自己世界
完全唔知個世界點運作
成日諗住啲野
一係要成本價賣
一係就食水深

曲線宣傳？

係時候收皮鳥

有咩朱古力介紹？

推

呢隻唔係豬肉嚟

我唔知樓主用咩心態開呢個post
不過佢都做足功課又有食品標籤相
又澄清問咗呀姐係咪執笠
又堅持唔洗加錢可以就咁買
口就係咁恥笑四洲但又好熱心解答疑問強調幾錢盒
呢個post就上撚左熱門 成功宣傳

咁係乜

不推文啦屌你
用植物做既素肉 話做到好似真肉咁 不過我冇食過

P牌無推po效果

小學，低form嗰陣聖誕聯歡會啲老師最興送呢隻

咁平....
以前賣成十幾廿蚊盒

不過好似難食左好多 無買好多年了

咁黃店都搞吓囉 認真

黃藍都係貪著數
最經典例子係重慶大廈爆買嗰日
樓上過千間賓館劏房
成幢都藍到黑嘅
被人爆買完就大家都係香港人

講到好撚心酸

送佢一程

本來玩法應該係踢爆藍店賣貴野
之後叫香港人改去買黃店

而家樓主基本上係藍絲無誤

大家都老了

呢啲叫幫手清貨
唔係食窮佢減血

759/樂天

無咗冧酒味之後就無再買過

四洲獨市個年代
盒野賣緊廿元盒會批發價3元？
四洲開善堂呀 定你講明治比四洲3元呀

藍絲你好

零食物語，四洲，Made In ChiNa，不了

拎去餵兩腳狗

人愈大愈唔鍾意食甜嘢
none of my business

我計緊掃唔掃券買野又話你知咩

其實佢無論點都唔好食

四洲係卡樂b 香港代理
部分港版卡樂b都係四洲自己生產

送比我就要 要比錢不了 一蚊都唔比你賺

藍店都出po係咪想曲線推薦
幾平都唔買

S

$30,000

1蚊都唔幫襯

班自由行一落黎就番生

認真答你，呢張相唔覺有mk味

廿年前香港人會覺得係高級嘢，可能嗰時香港無咁多日本零食賣啦

諗起都心酸而家買得起，都係會唔捨得買，窮撚性格

單係潮呢個字都已經冇後生會用

熱浪運哂去澳洲賣

無人買，佢放到過期就一毫子都收唔到

你幫佢買咪令佢蝕少咗
清醒啲啦

死洲

賤價都唔吊，都唔知係咪過期
要佢一件都賣唔出賣到懷疑人生

你真心膠咗了

有無咁窮

9蚊meltykiss

茶餐廳奶茶標15蚊杯 我唔信成本價1蚊

用下腦都知啦 明治批比四洲都話可能3元
四洲批比香港零食店3元？佢唔通每盒同明治1元定2元拿轉手賺1元？開善堂做義工呀

唔係呀幾pure

別怪它

溫馨提示：食家特賣場都係四洲集團
即係平時十蚊件廿蚊件個間

利申：N年前做過part Time

引晒班80，90後出嚟，當年真係收唔少

記得啦

以前呢隻朱古力係冬季限定
依家長期有?
定係冬天擺到依家賣唔出

推阿

唔駛理咩代唔代理

入面班人藍到仆街

特別係marketing 睇佢地死落CCTVB廣告就知

全個奶粉界都知雪印班人係藍嘅

特別係渣旗條中女 正宗港豬藍屍泥嘅

見到老婆正皮左

呢隻只買日本水貨

miniso都唔多掂啦 e排係咁減

有乜分別?

成個場都係賣四洲嘢啦

同女同學xmas 一齊買幾隻黎食

戒左卡樂b 既薯片 而家又多外國貨

平時邊個買呢間， 自由行？

但佢係蝕本咁清喎
仲有佢賣到咁平，黃絲唔幫襯，藍絲/港豬都會幫佢清
係唔係都有人幫佢清，有着數無理由唔攞

我老婆

其實味道問題
佢好多野太垃圾

四洲唔會執 不過零食物語就可能會執
另外佢地係大陸搵好多錢

咪撚買添呀
唔會幫佢推

Free都唔會要

Donki 可能搶左唔少生意，之前係百佳屈臣氏扮Donki 放到成場日本零食 （大量四洲貨） 唔知四洲今次俾左幾多錢SET場

青提朱古力真係好好食
不過知佢藍就無再食過

無分別

Donki 真係幾時去都有人
海之戀果邊咁遠都勁多人

1蚊都唔會買 撐警必亡

好靚

年紀大唔係好食朱古力啦

藍㗎屌你

戒左明治好耐
邊到有唔係經四洲代理既明治朱古力買？

日日見到零食物語個 sales 嗌破喉嚨都冇人入去

Donki

而隻朱古力好貴

鋪租人工都食咗你10蚊啦

50蚊券有冇話要消費幾多先可以用？

咁多選擇洗撚食佢

好撚想食熱浪
忍住唔買

係
香港買唔買到唔係四洲代理㗎
之前去泰國買咗幾盒止過癮

去惠康買Meadow香辣味薯片 $6.9 味道同熱浪有8,9成相似

惠康

日本應該收番d代理權

不知幾多人買薯片

香港請好多呀姐批薯仔皮架

去惠康不如喺百佳買卡樂B

可能百佳有既有時間去睇下

手足們記得繼續罷藍店

𨳒你老母美心燉福建360吉野家兇蛆仲有其他藍店

你老母幾錢Q?

結衣FD表示情願唔食

係大陸做架！

但係邊度有得買先

泰國版味道有冇咩分別

香港應該買唔到非四洲代理

近期好多聲稱藍店就執嘅post，
內容都係藍店新優惠，真係巧合

直覺話畀我聽日本仔既內銷同外銷係唔同質素

黃店759同百佳仲賣緊20蚊一盒

好好J

如果有靚女請我食朱古力就好

佢自家品牌R&D好勁

可以啲最無特別嘅嘢都整到怪味出黎

我食過最難食嘅柸麵同罐一裝珈琲都係佢哋出

Donki竟然唔入日本版，入支那版

賤物斗窮人

咁嘅天氣你買囉，買多D
溶到麵包都搽到

你唔識去759買水貨？

sor睇錯日本

已轉食日本/美國薯片

四洲代理港版Calbee? 不了

Lays 黑色
一樣味

thanks

執得

典型連登仔 淨踩無建議

分分鐘賣9蚊都仲有錢賺

個倉肯定好多貨係度